分手後嘅兩個禮拜

哈 又一pair分手 開心～

搵frd傾吓偈囉
冇得夾硬去忘記

俾啲時間自己 千祈唔好迫自己去忘記

我都分左手一個月，諗住2月14號 挽回下。點知佢已讀不回 好唔捨得佢

啱啱分手係痛苦啲㗎喇
俾多啲時間自己啦 過多幾個月你就發覺其實冇咩大不了
有咩唔開心就同人講 唔好屈埋屈埋

我之前分手都好似你咁樣 但係後尾開始做啲自己鍾意做嘅嘢就好快放低左

分手第8個月，依舊痛苦